﻿Phú Yên: nghe nhật ký anh Thạc, chị Trâm qua hộp thư thoại

Khi gọi đến hộp thư thoại này, mọi người được cung cấp các thông tin, tư liệu về hai cuốn sách cũng như được nghe đọc các trích đoạn theo yêu cầu (miễn phí với tất cả thuê bao trong nội tỉnh Phú Yên). 
Ngoài ra, hiện Đoàn Dân chính đảng Phú Yên đang tổ chức ghi âm nội dung hai cuốn sách trên vào đĩa CD để cung cấp miễn phí cho tất cả các cơ sở Đoàn trực thuộc, đặc biệt là tổ chức phát qua hệ thống âm thanh trong các cơ sở sản xuất có nhiều công nhân.

TẤN LỘC
